我正式宣布當勞侵，成為網絡世界總統

佢有一定影響力